{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009455",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 럭셔리호텔"
    },
    "text": "国内最高の名品デザインを誇るラグジュアリー無人ホテルです。 客室内の寝具は1回の使用を原則とし、お客様にレベルの違う上品な休憩をお約束いたします。 宿泊施設は計23室で構成されており、韓国語での案内が可能です。 繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があり、周辺には看原自然休養林、蔚山KTX駅、蔚山紫水晶奈良などの観光地が位置しています。 ご宿泊のお客様は清潔な客室とスパ&マッサージ施設をご利用でき、親切なご主人様と満足いただける価格についてレビューを残しています。 また、客室ではネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴することができ、名品ブランドで構成された多様なVIP客室にはテラスとマッサージチェアが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは国内最高の名品デザインを誇り、ラグジュアリーな無人ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具の使用回数について教えてください。",
            "answer": "客室内の寝具は1回の使用を原則としています。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には看原自然休養林、蔚山KTX駅、蔚山紫水晶奈良などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何か特別な日や祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様は清潔な客室とスパ&マッサージ施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できる無料の動画配信サービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどんな設備が備わっていますか？",
            "answer": "VIP客室にはテラスとマッサージチェアが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ご主人様について教えてください。",
            "answer": "ご主人様は親切で、満足いただける価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの部屋数がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計23室で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 344
    }
}